---
title: Kwartaal 4 week 2 dag 1
categories: ["Ontwerpproceskaart"]
tags: ["ontwerpproceskaart"]
date: 2018-04-16
---
Vandaag hebben Remco en ik de ontwerpproceskaart gemaakt en hebben we afgesproken om woensdag naar de Afrikaanderwijk te gaan. Verder heb ik de debriefing afgemaakt.
